橋底姦劫案 自殺疑犯DNA脗合事主身上樣

唔知點解覺得佢而家想點講都得

人都死撚咗啦

咁撚多疑點，撚有人信尻你咩
全部你既人，食撚屎啦成個政府都黑

我信你
實信你

咪臭係

DNA測試要成個月?

依家呢個政府呢個警隊講咩都唔會信。

應該2018先話調查有結果
咁咪多人信

據知DNA測試已有結果，證實該名自縊身亡的疑犯，其DNA樣本與從受害人身上取得的疑犯DNA樣本脗合。

喇 做偽證就邢事嚟嘅 我絕對信政府同警方唔會咁做嘅
一定唔會

神速破案
但咁撚多疑點解釋唔到
等件事過左咁耐先公佈DNA 測試

件事搞到咁大 好難做手腳

"証據"湊合需時

咁連登仔追人出dna報告做乜柒？

真既測試報告就話快jer…

為反而反, 你班垃圾

Sample 都換埋

連登神探: 女事主一定係ptgf
眾連登仔:唉 港豬已經唔記得呢件事

依家DNA 結果出咗
連登仔: 咁撚多疑點 背後一定有莫大冤情

冇DNA日日嘈冇DNA
出咗又話唔撚信

出左就100%可信?

有理由相信真正疑犯係個蝗家警察/學警，咁先至要花咁大人力物力去瞞，什至殺人！

老實咁講，而家警犬真係無公信力可言
唔信有咩問題